召集win10 mobile既面孔

有無巴打仲用緊win10 mobile
睇下大家有無咩app好介紹

咩機黎？有app架咩？

好少見真係..

WP10
Flash 番 WP8.1

仲win10m
MS都已經放棄，你都依然不離不棄
真係好野

無啊都轉左做後備機
嗰陣又話support ios an啲app
唔夠app真係死因
所以覺得都幾可惜，當初比個continuum氹左買點知就中左伏

有部820做後備機嘅後備機
系統本身唔慢，但係啲第三方app